[{"id_ano":441,"id_fase":"1622","tabela":[{"id":"58249","status":"Finalizado","mandante":"Atl\u00e9tico-PR","visitante":"Internacional","rodada":"23","siglam":"ATL","siglav":"INT","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"1","id_news_prejogo":333747,"id_news_posjogo":333834,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Arena da Baixada","cidade":"Curitiba","uf":"PR","news_prejogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Atletico-PR-recebe-Internacional-pelo-Brasilerao","news_posjogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Rafael-Moura-desencata-e-Internacional-vence-Atletico-PR-na-Baixada","id_escudom":"361958","id_escudov":"2050025021","escudom":"116.png","escudov":"77.png","radio_fi":"3","tvn":null,"tv":"0","tempo":"20\/09 18h30","historico":{"Rafael Moura 35' 2T ":"v"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - Chapecoense-SC (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Crici\u00fama-SC (C)"},{"id":"58253","status":"Finalizado","mandante":"Crici\u00fama","visitante":"Botafogo-RJ","rodada":"23","siglam":"CRI","siglav":"BOT","ptn_mandante":"1","ptn_visitante":"1","id_news_prejogo":333722,"id_news_posjogo":333847,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Est\u00e1dio Heriberto H\u00fclse","cidade":"Crici\u00fama","uf":"SC","news_prejogo":"\/futebol\/Futebol-Brasil\/noticias\/2014-09\/Criciuma-enfrenta-o-Botafogo-para-sair-do-Z4-do-Brasileirao","news_posjogo":"\/futebol\/Botafogo-RJ\/noticias\/2014-09\/Botafogo-e-Criciuma-empatam-e-seguem-entre-os-ultimos","id_escudom":"2050010031","id_escudov":"361960","escudom":"140.png","escudov":"79.png","radio_fi":"3","tvn":null,"tv":"0","tempo":"20\/09 21h00","historico":{"Zeballos (P\u00eanalti) 35' 1T ":"v","Paulo Baier (P\u00eanalti) 22' 2T ":"m"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - Internacional-RS (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Goi\u00e1s-GO (C)"},{"id":"58247","status":"Finalizado","mandante":"Corinthians","visitante":"S\u00e3o Paulo","rodada":"23","siglam":"COR","siglav":"SPL","ptn_mandante":"3","ptn_visitante":"2","id_news_prejogo":333774,"id_news_posjogo":333896,"atualizada_tabela":"2014-02-13 16:55:09","estadio":"Arena Corinthians","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","news_prejogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Corinthians-faz-o-ultimo-classico-de-Rogerio-Ceni-com-o-Sao-Paulo","news_posjogo":"\/futebol\/Sao-Paulo-SP\/noticias\/2014-09\/Corinthians-3-x-2-Sao-Paulo---Guerrero-e-penaltis-decidem-para-o-Timao","id_escudom":"361962","id_escudov":"361976","escudom":"39.png","escudov":"2.png","radio_fi":"3","tvn":null,"tv":"0","tempo":"21\/09 16h00","historico":{"Souza 5' 1T ":"v","F\u00e1bio Santos (P\u00eanalti) 34' 1T ":"m","Edson Silva 44' 1T ":"v","F\u00e1bio Santos (P\u00eanalti) 20' 2T ":"m","Guerrero 28' 2T ":"m"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - Figueirense-SC (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Flamengo-RJ (C)"},{"id":"58245","status":"Finalizado","mandante":"Flamengo","visitante":"Fluminense","rodada":"23","siglam":"FLA","siglav":"FLU","ptn_mandante":"1","ptn_visitante":"1","id_news_prejogo":333766,"id_news_posjogo":333902,"atualizada_tabela":"2014-02-13 16:52:58","estadio":"Maracan\u00e3, no","cidade":"Rio de Janeiro","uf":"RJ","news_prejogo":"\/futebol\/Grandes-Clubes-do-Brasil\/noticias\/2014-09\/Fla-Flu-mexe-com-ambicao-dos-times-pelo-G4-do-Brasileirao","news_posjogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Flamengo-e-Fluminense-empatam-no-Maracana-e-nao-mudam-posicoes","id_escudom":"361968","id_escudov":"361969","escudom":"128.png","escudov":"118.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"21\/09 16h00","historico":{"Eduardo da Silva 26' 1T ":"m","Fred (Cabe\u00e7a) 44' 1T ":"v"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - S\u00e3o Paulo-SP (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Gr\u00eamio-RS (C)"},{"id":"58250","status":"Finalizado","mandante":"Cruzeiro","visitante":"Atl\u00e9tico-MG","rodada":"23","siglam":"CRU","siglav":"ATL","ptn_mandante":"2","ptn_visitante":"3","id_news_prejogo":333765,"id_news_posjogo":333908,"atualizada_tabela":"2014-02-13 16:56:54","estadio":"Mineir\u00e3o, em","cidade":"Belo Horizonte","uf":"MG","news_prejogo":"\/futebol\/Grandes-Clubes-do-Brasil\/noticias\/2014-09\/Atletico-e-Cruzeiro-prometem-classico-eletrizante-no-Mineirao","news_posjogo":"\/futebol\/Cruzeiro-MG\/noticias\/2014-09\/Atletico-MG-marca-no-fim-e-derrota-Cruzeiro-no-Mineirao","id_escudom":"361967","id_escudov":"361957","escudom":"83.png","escudov":"66.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"21\/09 16h00","historico":{"Carlos 39' 1T ":"v","Diego Tardelli 40' 1T ":"v","Ricardo Goulart 45' 1T ":"m","Alisson (Voleio) 6' 2T ":"m","Carlos (Cabe\u00e7a) 45' 2T ":"v"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - Coritiba-PR (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Santos-SP (C)"},{"id":"58251","status":"Finalizado","mandante":"Vit\u00f3ria","visitante":"Bahia","rodada":"23","siglam":"VIT","siglav":"BAH","ptn_mandante":"2","ptn_visitante":"1","id_news_prejogo":333779,"id_news_posjogo":333898,"atualizada_tabela":"2014-02-13 16:57:43","estadio":"Arena Fonte Nova","cidade":"Salvador","uf":"BA","news_prejogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Vitoria-e-Bahia-duelam-no-Arena-Fonte-Nova-contra-o-rebaixamento","news_posjogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Vitoria-vence-Bahia-e-sai-da-zona-de-rebaixamento-do-Brasileirao","id_escudom":"361980","id_escudov":"361959","escudom":"88.png","escudov":"591.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"21\/09 16h00","historico":{"Kieza (Cabe\u00e7a) 5' 1T ":"v","Kadu (Cabe\u00e7a) 8' 1T ":"m","Luiz Gustavo 7' 2T ":"m"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - Palmeiras-SP (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Sport-PE (C)"},{"id":"58246","status":"Finalizado","mandante":"Sport","visitante":"Coritiba","rodada":"23","siglam":"SPO","siglav":"CRT","ptn_mandante":"1","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":333769,"id_news_posjogo":333906,"atualizada_tabela":"2014-02-13 16:54:32","estadio":"Ilha do Retiro","cidade":"Recife","uf":"PE","news_prejogo":"\/futebol\/Futebol-Brasil\/noticias\/2014-09\/Na-Ilha-do-Retiro-Sport-enfrenta-o-Coritiba-pelo-G4","news_posjogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Felipe-Azevedo-marca-e-Sport-vence-o-Coritiba-na-Ilha-do-Retiro","id_escudom":"361978","id_escudov":"361963","escudom":"134.png","escudov":"92.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"21\/09 16h00","historico":{"Felipe Azevedo 29' 2T ":"m"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - Bahia-BA (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Cruzeiro-MG (C)"},{"id":"58254","status":"Finalizado","mandante":"Goi\u00e1s","visitante":"Palmeiras","rodada":"23","siglam":"GOI","siglav":"PAL","ptn_mandante":"6","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":333767,"id_news_posjogo":333922,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Est\u00e1dio Serra Dourada, em","cidade":"Goi\u00e2nia","uf":"GO","news_prejogo":"\/futebol\/Futebol-Brasil\/noticias\/2014-09\/Palmeiras-joga-em-Goiania-para-tentar-sair-da-zona-de-rebaixamento","news_posjogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Palmeiras-e-massacrado-pelo-Goias-e-e-o-lanterna-do-Brasileirao","id_escudom":"361970","id_escudov":"361974","escudom":"64.png","escudov":"1.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"21\/09 18h30","historico":{"Ramon 6' 1T ":"m","Esquerdinha 11' 1T ":"m","Erik 27' 1T ":"m","David 36' 1T ":"m","Thiago Mendes 3' 2T ":"m","Welinton Junior 45' 2T ":"m"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - Botafogo-RJ (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Vit\u00f3ria-BA (C)"},{"id":"58248","status":"Finalizado","mandante":"Santos","visitante":"Figueirense","rodada":"23","siglam":"SAN","siglav":"FIG","ptn_mandante":"3","ptn_visitante":"1","id_news_prejogo":333787,"id_news_posjogo":333921,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Vila Belmiro","cidade":"Santos","uf":"SP","news_prejogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Figueirense-precisa-vencer-o-Santos-na-volta-de-Thiago-Ribeiro","news_posjogo":"\/futebol\/Santos-SP\/noticias\/2014-09\/Santos-vence-o-Figueirense-com-golacos-de-Robinho-e-Lucas-Lima","id_escudom":"361975","id_escudov":"361944","escudom":"41.png","escudov":"80.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"21\/09 18h30","historico":{"Leandro Dami\u00e3o (Cabe\u00e7a) 40' 1T ":"m","Giovanni Augusto (P\u00eanalti) 47' 1T ":"v","Robinho 17' 2T ":"m","Lucas Lima 43' 2T ":"m"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - Atl\u00e9tico-MG (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Corinthians-SP (C)"},{"id":"58252","status":"Finalizado","mandante":"Gr\u00eamio","visitante":"Chapecoense","rodada":"23","siglam":"GRE","siglav":"CHA","ptn_mandante":"1","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":333828,"id_news_posjogo":333924,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Arena do Gr\u00eamio","cidade":"Porto Alegre","uf":"RS","news_prejogo":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Gremio-e-Chapecoense-jogam-na-Arena-Gremio-em-Porto-Alegre-RS","news_posjogo":"\/futebol\/Gremio-RS\/noticias\/2014-09\/Gremio-vence-a-Chapecoense-com-recorde-de-Grohe","id_escudom":"361972","id_escudov":"361961","escudom":"105.png","escudov":"279.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"21\/09 18h30","historico":{"Dudu 7' 1T ":"m"},"prox_mandante":"24\/09 21h50 - Fluminense-RJ (F)","prox_visitante":"24\/09 21h50 - Atl\u00e9tico-PR (C)"}],"id_news_comentario":"333844","news_comentario":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/noticias\/2014-09\/Brasileirao-tem-Internacional-garantido-no-G4-e-Botafogo-sem-perder","grupo":"","nome_grupo":"","nome_fase":"","rodada":"23","classificacao":{"Cruzeiro-MG":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361967_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"83","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"49","pg_orig":"49","vi":"15","de":"4","em":"4","jg":"23","sg":"23","gp":"47","gc":"24","gp_mandante":"31","gp_visitante":"16","gc_mandante":"10","gc_visitante":"14","apr":"71.0","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"591","id_clube_visitante":"83","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Cruzeiro-MG","cor":"legenda_cor1"},"S\u00e3o Paulo-SP":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361976_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"2","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"42","pg_orig":"42","vi":"12","de":"5","em":"6","jg":"23","sg":"12","gp":"40","gc":"28","gp_mandante":"19","gp_visitante":"21","gc_mandante":"8","gc_visitante":"20","apr":"60.9","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"2","id_clube_visitante":"79","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Sao-Paulo-SP","cor":"legenda_cor1"},"Internacional-RS":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0002050025021_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"77","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"41","pg_orig":"41","vi":"12","de":"6","em":"5","jg":"23","sg":"10","gp":"28","gc":"18","gp_mandante":"19","gp_visitante":"9","gc_mandante":"9","gc_visitante":"9","apr":"59.4","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"77","id_clube_visitante":"88","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Internacional-RS","cor":"legenda_cor1"},"Corinthians-SP":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361962_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"39","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"40","pg_orig":"40","vi":"10","de":"3","em":"10","jg":"23","sg":"13","gp":"29","gc":"16","gp_mandante":"21","gp_visitante":"8","gc_mandante":"11","gc_visitante":"5","apr":"58.0","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"66","id_clube_visitante":"39","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Corinthians-SP","cor":"legenda_cor1"},"Gr\u00eamio-RS":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361972_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"105","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"39","pg_orig":"39","vi":"11","de":"6","em":"6","jg":"23","sg":"5","gp":"19","gc":"14","gp_mandante":"14","gp_visitante":"5","gc_mandante":"6","gc_visitante":"8","apr":"56.5","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"116","id_clube_visitante":"105","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Gremio-RS","cor":"legenda_cor2"},"Atl\u00e9tico-MG":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361957_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"66","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"37","pg_orig":"37","vi":"10","de":"6","em":"7","jg":"23","sg":"6","gp":"30","gc":"24","gp_mandante":"12","gp_visitante":"18","gc_mandante":"5","gc_visitante":"19","apr":"53.6","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"66","id_clube_visitante":"39","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Atletico-MG","cor":"legenda_cor2"},"Fluminense-RJ":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361969_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"118","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"36","pg_orig":"36","vi":"10","de":"7","em":"6","jg":"23","sg":"13","gp":"37","gc":"24","gp_mandante":"26","gp_visitante":"11","gc_mandante":"9","gc_visitante":"15","apr":"52.2","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"118","id_clube_visitante":"80","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Fluminense-RJ","cor":"legenda_cor2"},"Sport-PE":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361978_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"134","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"35","pg_orig":"35","vi":"10","de":"8","em":"5","jg":"23","sg":"-6","gp":"21","gc":"27","gp_mandante":"16","gp_visitante":"5","gc_mandante":"9","gc_visitante":"18","apr":"50.7","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"41","id_clube_visitante":"134","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Sport-PE","cor":"legenda_cor2"},"Santos-SP":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361975_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"41","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"33","pg_orig":"33","vi":"9","de":"8","em":"6","jg":"23","sg":"7","gp":"27","gc":"20","gp_mandante":"19","gp_visitante":"8","gc_mandante":"7","gc_visitante":"13","apr":"47.8","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"41","id_clube_visitante":"134","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Santos-SP","cor":"legenda_cor2"},"Goi\u00e1s-GO":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361970_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"64","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"30","pg_orig":"30","vi":"8","de":"9","em":"6","jg":"23","sg":"0","gp":"23","gc":"23","gp_mandante":"19","gp_visitante":"4","gc_mandante":"9","gc_visitante":"14","apr":"43.5","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"128","id_clube_visitante":"64","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Goias-GO","cor":"legenda_cor2"},"Flamengo-RJ":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361968_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"128","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"30","pg_orig":"30","vi":"8","de":"9","em":"6","jg":"23","sg":"-7","gp":"20","gc":"27","gp_mandante":"13","gp_visitante":"7","gc_mandante":"11","gc_visitante":"16","apr":"43.5","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"128","id_clube_visitante":"64","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Flamengo-RJ","cor":"legenda_cor2"},"Atl\u00e9tico-PR":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361958_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"116","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"28","pg_orig":"28","vi":"7","de":"9","em":"7","jg":"23","sg":"-3","gp":"27","gc":"30","gp_mandante":"15","gp_visitante":"12","gc_mandante":"11","gc_visitante":"19","apr":"40.6","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"116","id_clube_visitante":"105","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Atletico-Paranaense-PR","cor":"legenda_cor2"},"Figueirense-SC":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361944_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"80","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"26","pg_orig":"26","vi":"7","de":"11","em":"5","jg":"23","sg":"-13","gp":"20","gc":"33","gp_mandante":"10","gp_visitante":"10","gc_mandante":"14","gc_visitante":"19","apr":"37.7","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"118","id_clube_visitante":"80","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Figueirense-SC","cor":""},"Vit\u00f3ria-BA":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361980_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"88","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"24","pg_orig":"24","vi":"6","de":"11","em":"6","jg":"23","sg":"-7","gp":"24","gc":"31","gp_mandante":"14","gp_visitante":"10","gc_mandante":"13","gc_visitante":"18","apr":"34.8","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"77","id_clube_visitante":"88","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Vitoria-BA","cor":""},"Chapecoense-SC":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361961_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"279","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"24","pg_orig":"24","vi":"6","de":"11","em":"6","jg":"23","sg":"-9","gp":"17","gc":"26","gp_mandante":"11","gp_visitante":"6","gc_mandante":"7","gc_visitante":"19","apr":"34.8","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"279","id_clube_visitante":"92","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Chapecoense-SC","cor":""},"Botafogo-RJ":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361960_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"79","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"23","pg_orig":"23","vi":"6","de":"12","em":"5","jg":"23","sg":"-5","gp":"24","gc":"29","gp_mandante":"19","gp_visitante":"5","gc_mandante":"11","gc_visitante":"18","apr":"33.3","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"2","id_clube_visitante":"79","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Botafogo-RJ","cor":""},"Coritiba-PR":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361963_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"92","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"23","pg_orig":"23","vi":"5","de":"10","em":"8","jg":"23","sg":"-1","gp":"21","gc":"22","gp_mandante":"12","gp_visitante":"9","gc_mandante":"6","gc_visitante":"16","apr":"33.3","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"279","id_clube_visitante":"92","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Coritiba-PR","cor":"legenda_cor4"},"Bahia-BA":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361959_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"591","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"23","pg_orig":"23","vi":"5","de":"10","em":"8","jg":"23","sg":"-4","gp":"19","gc":"23","gp_mandante":"7","gp_visitante":"12","gc_mandante":"9","gc_visitante":"14","apr":"33.3","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"591","id_clube_visitante":"83","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Bahia-BA","cor":"legenda_cor4"},"Crici\u00fama-SC":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0002050010031_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"140","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":"0","pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"23","pg_orig":"23","vi":"5","de":"10","em":"8","jg":"23","sg":"-16","gp":"12","gc":"28","gp_mandante":"10","gp_visitante":"2","gc_mandante":"10","gc_visitante":"18","apr":"33.3","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"140","id_clube_visitante":"1","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Criciuma-SC","cor":"legenda_cor4"},"Palmeiras-SP":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361974_img.png","id_fase":"1622","id_grupo":"2527","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"1","obs_cc":"","obs_grupo":"Crac foi punido com a perda de tr\u00eas pontos por escalar jogador irregular\n","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"22","pg_orig":"22","vi":"6","de":"13","em":"4","jg":"23","sg":"-18","gp":"18","gc":"36","gp_mandante":"10","gp_visitante":"8","gc_mandante":"11","gc_visitante":"25","apr":"31.9","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"140","id_clube_visitante":"1","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Palmeiras-SP","cor":"legenda_cor4"}},"url_classificacao_geral":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/classificacao","legenda":[{"class":"legenda_cor1","nome":"Classificados \u00e0 Ta\u00e7a Libertadores"},{"class":"legenda_cor2","nome":"Classificados \u00e0 Sul-americana"},{"class":"legenda_cor4","nome":"Rebaixados \u00e0 Serie B"}],"url_tabela":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/tabela#fase=Todas&rodada=-1","url_prox_rodada":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-A\/2014\/tabela#rodada=24"}]