[{"id_ano":442,"id_fase":"1623","tabela":[{"id":"58004","status":"Agendado","mandante":"Vila Nova-GO","visitante":"Ponte Preta","rodada":"25","siglam":"VLN","siglav":"PON","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Est\u00e1dio Serra Dourada","cidade":"Goi\u00e2nia","uf":"GO","id_escudom":"362039","id_escudov":"362035","escudom":"75.png","escudov":"38.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 19h30","prox_mandante":"27\/09 16h00 - Am\u00e9rica-RN (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - Cear\u00e1-CE (C)"},{"id":"57997","status":"Agendado","mandante":"Paran\u00e1","visitante":"Ava\u00ed","rodada":"25","siglam":"PAR","siglav":"AVA","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Durival Britto e Silva","cidade":"Curitiba","uf":"PR","id_escudom":"361983","id_escudov":"362027","escudom":"69.png","escudov":"109.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 19h30","prox_mandante":"27\/09 16h00 - N\u00e1utico-PE (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - Boa Esporte-MG (C)"},{"id":"58003","status":"Agendado","mandante":"Joinville","visitante":"Am\u00e9rica-MG","rodada":"25","siglam":"JOI","siglav":"AME","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Arena Joinville","cidade":"Joinvile","uf":"SC","id_escudom":"362032","id_escudov":"361985","escudom":"290.png","escudov":"101.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 19h30","prox_mandante":"27\/09 16h00 - Vasco da Gama-RJ (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - Santa Cruz-PE (C)"},{"id":"58005","status":"Agendado","mandante":"ABC","visitante":"Atl\u00e9tico-GO","rodada":"25","siglam":"ABC","siglav":"ATL","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Frasqueir\u00e3o","cidade":"Natal","uf":"RN","id_escudom":"361984","id_escudov":"362026","escudom":"592.png","escudov":"138.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 19h30","prox_mandante":"27\/09 16h00 - Icasa-CE (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - Portuguesa-SP (C)"},{"id":"58008","status":"Agendado","mandante":"Boa Esporte","visitante":"Luverdense","rodada":"25","siglam":"BOA","siglav":"LUV","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Est\u00e1dio do Mel\u00e3o","cidade":"Varginha","uf":"MG","id_escudom":"362028","id_escudov":"362033","escudom":"1188.png","escudov":"68.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 19h30","prox_mandante":"27\/09 16h00 - Ava\u00ed-SC (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - Sampaio Corr\u00eaa-MA (C)"},{"id":"57994","status":"Agendado","mandante":"Bragantino","visitante":"Icasa","rodada":"25","siglam":"BRG","siglav":"ICA","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Est\u00e1dio Nabi Abi Chedid","cidade":"Bragan\u00e7a Paulista","uf":"SP","id_escudom":"362029","id_escudov":"362031","escudom":"28.png","escudov":"245.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 19h30","prox_mandante":"27\/09 16h00 - Oeste-SP (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - ABC-RN (C)"},{"id":"57998","status":"Agendado","mandante":"Santa Cruz","visitante":"Oeste","rodada":"25","siglam":"STA","siglav":"OES","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Arruda","cidade":"Recife","uf":"PE","id_escudom":"361981","id_escudov":"362034","escudom":"767.png","escudov":"23.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 21h50","prox_mandante":"27\/09 16h00 - Am\u00e9rica-MG (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - Bragantino-SP (C)"},{"id":"58000","status":"Agendado","mandante":"Sampaio Corr\u00eaa","visitante":"Vasco da Gama","rodada":"25","siglam":"SCR","siglav":"VAS","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Est\u00e1dio Castel\u00e3o","cidade":"S\u00e3o Lu\u00eds","uf":"MA","id_escudom":"362037","id_escudov":"362038","escudom":"139.png","escudov":"97.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 21h50","prox_mandante":"27\/09 16h00 - Luverdense-MT (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - Joinville-SC (C)"},{"id":"57995","status":"Agendado","mandante":"Portuguesa","visitante":"N\u00e1utico","rodada":"25","siglam":"POR","siglav":"NAU","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Canind\u00e9","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","id_escudom":"362036","id_escudov":"100133","escudom":"27.png","escudov":"133.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 21h50","prox_mandante":"27\/09 16h00 - Atl\u00e9tico-GO (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - Paran\u00e1-PR (C)"},{"id":"58001","status":"Agendado","mandante":"Cear\u00e1","visitante":"Am\u00e9rica-RN","rodada":"25","siglam":"CEA","siglav":"AME","ptn_mandante":"0","ptn_visitante":"0","id_news_prejogo":0,"id_news_posjogo":0,"atualizada_tabela":"0000-00-00 00:00:00","estadio":"Arena Castel\u00e3o","cidade":"Fortaleza","uf":"CE","id_escudom":"362030","id_escudov":"362025","escudom":"146.png","escudov":"136.png","radio_fi":"0","tvn":null,"tv":"0","tempo":"23\/09 21h50","prox_mandante":"27\/09 16h00 - Ponte Preta-SP (F)","prox_visitante":"27\/09 16h00 - Vila Nova-GO (C)"}],"id_news_comentario":"0","news_comentario":"\/futebol","grupo":"","nome_grupo":"","nome_fase":"","rodada":"25","classificacao":{"Joinville-SC":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362032_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"290","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"46","pg_orig":"46","vi":"14","de":"6","em":"4","jg":"24","sg":"12","gp":"35","gc":"23","gp_mandante":"20","gp_visitante":"15","gc_mandante":"5","gc_visitante":"18","apr":"63.9","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"290","id_clube_visitante":"27","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Joinville-SC","cor":"legenda_cor1"},"Ava\u00ed-SC":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362027_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"109","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"45","pg_orig":"45","vi":"13","de":"5","em":"6","jg":"24","sg":"15","gp":"36","gc":"21","gp_mandante":"15","gp_visitante":"21","gc_mandante":"11","gc_visitante":"10","apr":"62.5","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"136","id_clube_visitante":"109","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Avai-SC","cor":"legenda_cor1"},"Ponte Preta-SP":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362035_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"38","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"43","pg_orig":"43","vi":"12","de":"5","em":"7","jg":"24","sg":"12","gp":"37","gc":"25","gp_mandante":"20","gp_visitante":"17","gc_mandante":"9","gc_visitante":"16","apr":"59.7","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"38","id_clube_visitante":"245","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Ponte-Preta-SP","cor":"legenda_cor1"},"Vasco da Gama-RJ":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362038_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"97","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"43","pg_orig":"43","vi":"11","de":"3","em":"10","jg":"24","sg":"12","gp":"34","gc":"22","gp_mandante":"20","gp_visitante":"14","gc_mandante":"11","gc_visitante":"11","apr":"59.7","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"97","id_clube_visitante":"101","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Vasco-da-Gama-RJ","cor":"legenda_cor1"},"Cear\u00e1-CE":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362030_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"146","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"40","pg_orig":"40","vi":"11","de":"6","em":"7","jg":"24","sg":"7","gp":"42","gc":"35","gp_mandante":"28","gp_visitante":"14","gc_mandante":"18","gc_visitante":"17","apr":"55.6","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"146","id_clube_visitante":"23","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Ceara-CE","cor":""},"Boa Esporte-MG":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362028_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"1188","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"38","pg_orig":"38","vi":"11","de":"8","em":"5","jg":"24","sg":"6","gp":"33","gc":"27","gp_mandante":"16","gp_visitante":"17","gc_mandante":"13","gc_visitante":"14","apr":"52.8","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"1188","id_clube_visitante":"138","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Boa-Esporte-MG","cor":""},"Sampaio Corr\u00eaa-MA":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362037_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"139","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"36","pg_orig":"36","vi":"9","de":"6","em":"9","jg":"24","sg":"9","gp":"36","gc":"27","gp_mandante":"19","gp_visitante":"17","gc_mandante":"13","gc_visitante":"14","apr":"50.0","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"139","id_clube_visitante":"69","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Sampaio-Correa-MA","cor":""},"Luverdense-MT":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362033_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"68","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"34","pg_orig":"34","vi":"10","de":"10","em":"4","jg":"24","sg":"-1","gp":"29","gc":"30","gp_mandante":"21","gp_visitante":"8","gc_mandante":"13","gc_visitante":"17","apr":"47.2","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"75","id_clube_visitante":"68","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Luverdense-MT","cor":""},"N\u00e1utico-PE":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000100133_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"133","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"34","pg_orig":"34","vi":"10","de":"10","em":"4","jg":"24","sg":"-3","gp":"27","gc":"30","gp_mandante":"15","gp_visitante":"12","gc_mandante":"12","gc_visitante":"18","apr":"47.2","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"28","id_clube_visitante":"133","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Nautico-PE","cor":""},"Atl\u00e9tico-GO":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362026_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"138","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"32","pg_orig":"32","vi":"9","de":"10","em":"5","jg":"24","sg":"-2","gp":"34","gc":"36","gp_mandante":"20","gp_visitante":"14","gc_mandante":"15","gc_visitante":"21","apr":"44.4","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"1188","id_clube_visitante":"138","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Atletico-GO","cor":""},"Santa Cruz-PE":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361981_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"767","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"31","pg_orig":"31","vi":"7","de":"6","em":"10","jg":"23","sg":"4","gp":"29","gc":"25","gp_mandante":"16","gp_visitante":"13","gc_mandante":"8","gc_visitante":"17","apr":"44.9","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"767","id_clube_visitante":"592","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Santa-Cruz-PE","cor":""},"Paran\u00e1-PR":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361983_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"69","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"30","pg_orig":"30","vi":"8","de":"10","em":"6","jg":"24","sg":"-2","gp":"26","gc":"28","gp_mandante":"14","gp_visitante":"12","gc_mandante":"10","gc_visitante":"18","apr":"41.7","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"139","id_clube_visitante":"69","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Parana-PR","cor":""},"Bragantino-SP":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362029_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"28","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"29","pg_orig":"29","vi":"8","de":"10","em":"5","jg":"23","sg":"-4","gp":"27","gc":"31","gp_mandante":"16","gp_visitante":"11","gc_mandante":"15","gc_visitante":"16","apr":"42.0","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"28","id_clube_visitante":"133","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Bragantino-SP","cor":""},"ABC-RN":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361984_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"592","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"29","pg_orig":"29","vi":"8","de":"11","em":"5","jg":"24","sg":"-4","gp":"20","gc":"24","gp_mandante":"11","gp_visitante":"9","gc_mandante":"10","gc_visitante":"14","apr":"40.3","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"767","id_clube_visitante":"592","in_menu":"1","url":"\/futebol\/ABC-RN","cor":""},"Oeste-SP":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362034_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"23","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"27","pg_orig":"27","vi":"6","de":"9","em":"9","jg":"24","sg":"-12","gp":"25","gc":"37","gp_mandante":"15","gp_visitante":"10","gc_mandante":"12","gc_visitante":"25","apr":"37.5","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"146","id_clube_visitante":"23","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Oeste-SP","cor":""},"Am\u00e9rica-RN":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362025_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"136","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"26","pg_orig":"26","vi":"7","de":"12","em":"5","jg":"24","sg":"-5","gp":"28","gc":"33","gp_mandante":"16","gp_visitante":"12","gc_mandante":"17","gc_visitante":"16","apr":"36.1","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"136","id_clube_visitante":"109","in_menu":"1","url":"\/futebol\/America-RN","cor":""},"Icasa-CE":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362031_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"245","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"21","pg_orig":"21","vi":"5","de":"13","em":"6","jg":"24","sg":"-11","gp":"18","gc":"29","gp_mandante":"11","gp_visitante":"7","gc_mandante":"12","gc_visitante":"17","apr":"29.2","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"38","id_clube_visitante":"245","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Icasa-CE","cor":"legenda_cor4"},"Portuguesa-SP":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362036_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"27","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"19","pg_orig":"19","vi":"3","de":"11","em":"10","jg":"24","sg":"-15","gp":"22","gc":"37","gp_mandante":"13","gp_visitante":"9","gc_mandante":"19","gc_visitante":"18","apr":"26.4","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"290","id_clube_visitante":"27","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Portuguesa-SP","cor":"legenda_cor4"},"Vila Nova-GO":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000362039_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"75","obs_cc":"","obs_grupo":"","cor_fixa":null,"pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"17","pg_orig":"17","vi":"5","de":"17","em":"2","jg":"24","sg":"-21","gp":"16","gc":"37","gp_mandante":"8","gp_visitante":"8","gc_mandante":"17","gc_visitante":"20","apr":"23.6","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"75","id_clube_visitante":"68","in_menu":"1","url":"\/futebol\/Vila-Nova-GO","cor":"legenda_cor4"},"Am\u00e9rica-MG":{"escudo_url":"\/cms\/clubes\/img\/0000000361985_img.png","id_fase":"1623","id_grupo":"2528","exibe_grupo":"0","nome_grupo":"\u00danico","id_clube":"101","obs_cc":"Am\u00e9rica-MG foi punido com a perda de 21 pontos no STJD por escala\u00e7\u00e3o irregular de jogador.\n","obs_grupo":"","cor_fixa":"0","pt_vi":"3","pt_de":"0","pt_em":"1","pg":"15","pg_orig":"36","vi":"11","de":"10","em":"3","jg":"24","sg":"3","gp":"32","gc":"29","gp_mandante":"21","gp_visitante":"11","gc_mandante":"11","gc_visitante":"18","apr":"50.0","indice":"1","zona_fixa":"0","id_clube_mandante":"97","id_clube_visitante":"101","in_menu":"1","url":"\/futebol\/America-MG","cor":"legenda_cor4"}},"url_classificacao_geral":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-B\/2014\/classificacao","legenda":[{"class":"legenda_cor1","nome":"Classificados a S\u00e9rie A"},{"class":"legenda_cor4","nome":"Rebaixados \u00e0 S\u00e9rie C"}],"url_tabela":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-B\/2014\/tabela#fase=Todas&rodada=-1","url_prox_rodada":"\/futebol\/Brasileiro\/Serie-B\/2014\/tabela#rodada=26"}]